點解香港冇女俠/女超人嘅故?

講故台, 甚至係其他forum都唔見有
好鍾意睇現代嘅女俠/女超人打鬥嘅故
古代我麻麻 同金庸嗰啲冇乜分別
最好係會描述吓動作嗰啲 而唔係好似三國演義咁 儘可能省略
間中有啲失手 被虐嘅就更好
但香港真係冇

以前睇支那嗰啲睇到扯到行

小學雞時見過電視報導，有紫荊女俠派飯

黑玫瑰

倪匡嗰啲? 但睇完一啲都唔覺刺激喎!

嗰啲只係cosplay

嗰時小學
咁我諗你應該中學畢業冇耐幾年？

去晒賣相賣身

東方三俠？

人地真係有派喎

你似係想搵甜故播

黑玫瑰
木蘭花
東方三俠

現實都有個女人
無論做乜都亂鳩咁黎
而且又乜後果都唔洗負
佢會唔會做錯野同失手? NO, 佢無論做左D乜
佢都會思覺失調咁話聽到有聲音支持佢
有一堆人想佢死, 但一直都未死, 重要無穿無爛
能力上都算係一個超人

有冇推介?

係要physically好打得
唔係叫班狗去打

有冇見過平胸嘅女英雄？

post吓支那嗰啲
有人想睇先post晒全文

佢hea打㗎喎!
話佢係動作片真係侮辱咗影視界

你咁講會引爆世界大戰

但咁古代嘅嘢
今日睇返一啲都唔刺激喎

唔刺激 見到唔會扯囉

少年你太年輕

有推介?

好多年前啦

有邊女俠去咗賣相?